炒期油跳樓啦

屌 你地班人炒5月期油真係笑撚死
記住你買緊嘅係期油，唔係現貨
到期日就要結算，你無地方存貨嘅，就要喺結算前賣番出去
當全世界都無位儲實貨，一齊掉出嘅時候，價值變0都唔奇
今鋪就教訓要止蝕離場，唔係越跌越call呀，仲想諗住反彈賺幾十倍？
利申：噚晚入左ETF: USL

喺咪因為媽咪麵未沽

一蚊

A：正啊，今日5月油升咗三十幾蚊
B：噉依家油價係咪已經變翻50蚊
A：。。。係1蚊
B：咩話？
A：尋晚係-40

期油應該可以put?點解呢度好似清一式得call?